想問CHIC之堡ACG TOYS係咪摺左?

如題，有隻野未攞